推!救人接仔

夠人手足去包圍紅磡火車站好過開花
真心依家狗都唔屌
港島人去政總或者其他政府地方直針高層

黑警

推!救人接仔